國際戰線for 泰國，有無人睇開泰國知邊個係bright ,中國人又迫人道歉啦

利申無睇泰劇，泰國Twitter tread 係有stand with bright Hong Kong 同tiananmen square

成件事起因係咁

發展到咁

依班中國人反應

推

推2

推3

大家唔係咁早訓呀

最新泰國腐劇嘅男主角

Thanks ,無睇開單絕見有位入

好睇！

有無識泰國文化既人呀

上twitter幫手先

邊度有得睇？

咪不推文住啦

YouTube, 套嘢叫2gether the series

有無識泰文既手足呀

有無打開泰國手足呀

大家有無咁鐘意不推文呀

有無link
泰文名唔知點search

呢個好正

我連佢邊個都唔知

單純知有位入

Push

有無人識bright 同佢女朋友nevvy ?

香港人有無咁早訓呀

入黎幫拖呀，好多小粉紅

泰國好撚多華僑
利申：好多親戚係個邊
不過愛中國係唔多
但一愛就好撚癲，日日睇we7 fake news

We7 news有毒架，睇完成班人會六親不認，你一話中國即刻變身小粉紅，同埋只睇we7news

佢拍個齣劇係大陸淪陷重災區好似幾紅

班中國人講到永世唔比人入中國咁

其實泰國二月有好多大學生集會，Bright有響Mahidol University某場集會打卡

後來武肺開始嚴重，清邁果邊又停課，所以近排無咩聲氣，不過有幾個hashtags可以follow下：
#1MDB （馬來西亞納吉舞弊案，據聞泰國軍政府牽涉其中）
#fuckprayuth
#ripthailand

支那小粉紅本來打算落泰國人面

點知班泰國人唔嬲不突止仲叫佢快d手唔好等你估個個都好似你咁咁玻璃心咩

好彩唔多
得一個係咁
之前比利時有個痴線鬼佬奶手跟住摸地鐵扶手，條片屈做美軍係軍運會播毒
佢forward 比我老母睇
我老母都覺得佢好on9

其他親戚大部分都係傳統中國人性格：唔理政治，悶聲發大財

泰國人除咗廣告得，撚人仲得

泰國佬咁和善都要道歉?

推
雖然一開始知Bright有女朋友sad左陣
點知原來佢同佢女朋友係手足
祝幸福

Pushy

仲有#nnevvy

又多個盟友

推 好多泰國人鬧緊大陸人 仲要support hong kong同taiwan

無道歉，班中國人係咁屌人

btw仲有佢ig@bbrightvtc
啲comment好L恐怖

著晒火啦

十卜

幫拖呀 我地打咗幾粒鐘文宣架喇

我錯！煙花見到bright就以為係本人account
自隊

*眼花

用呢個tag
#nnevvy

D大陸鳩真係好撚變態

癲

打twitter戰線之如可唔可以打埋Instagram戰線
Bright所屬公司都俾人開緊波
希望手足一齊入去留個言支持下佢啦
公司ig:gmmtv

中國邏輯同非中國邏輯

辱h

欸欸泰國為台灣開戰了超好笑的，有一個泰國男男劇叫假偶天成，劇中男主角跟他真實生活中的女朋友在台灣玩時的IG對話被中國粉絲挖出來，對話是這樣的：

「你今天很漂亮像中國女孩。」
「今天是台灣風格啦！」

然後就，霹靂星球爆炸了爆炸了，中國粉絲群情激憤要女生道歉，台灣是中國的！女生心想莫名其妙台灣就不是中國的一部分道歉個屁，結果中國粉絲發狂猛攻，泰國粉絲就生氣的回覆：

「那中國為什麼不為武漢肺炎道歉啊！」

媽啊爆炸爆炸爆炸💥，現在已經引發泰中大戰，兩國群眾激烈互罵，中國群眾說covid-19是泰國病毒，清邁是一個獨立國家；泰國群眾則說香港是香港，台灣是台灣，你去台灣辦什麼簽證，全世界都知道台灣是一個國家只有你們在裝，我們去清邁不用辦簽證啦。我還看到有人說，台灣才不是中國的，台灣是我們泰國的（喂！）。

中國粉絲以為爆罵泰皇會讓泰國粉絲很害怕，就像在中國網站污辱習近平那麼恐怖一樣，誰知道因為現任泰皇很出格，前陣子還跟二十多個後宮躲在德國住五星級飯店不敢回國共度武漢肺炎，泰國粉絲根本隨便你罵，因為泰國有嚴格的侮辱皇室法，平常不能亂罵，正好中國粉絲罵了很解氣。

目前各國吃瓜群眾都參戰了，越南菲律賓粉絲也不爽中國，因為中國粉絲逼迫東南亞各國明星道歉太多次太機車了，中國粉絲現在被各國圍攻中。最新消息是字幕組宣布無限期停止翻譯假偶天成。喂，你是盜版網站注意一下自己身分。

現在去twitter打 #nnevvy 就可以看到激烈戰況，超好笑的，事主們醒醒啊，大家已經為台灣打起來了XDDDDD。

#nnevvy
#我們泰國使館有小編嗎

胡慧沖